{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102177",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 프렌치코드"
    },
    "text": "西面フレンチコードで最高の一日をプレゼントします 宿泊施設は総客室数40室で、手指消毒剤はフロントに置いてあります。 近くの電車駅としては釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山1号線ボムイル駅、釜山2号線チョンポ駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 最近、セスコで行う超微粒殺菌防疫作業を完了しました。 会員特典としては、繁忙期や特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 周辺案内ではボムネコル駅4番出口まで徒歩1分、商工会議所まで約250m徒歩3分、CGV西面店まで約500m徒歩7分、ボムイル駅(東海線)まで約430m徒歩6分、BIFCまで約700m車2分、西面ジュディス太和まで約1.1km車4分の距離です。 全客室には空気清浄機が備えられており、PM2.5の心配をする必要はありません。 全客室の宿泊料金は2名基準であり、ツインルームは最大4名まで宿泊可能で、追加人数の料金は1名当たり20,000ウォンです。 平日の連泊予約の場合、連泊費用はなく、週末や祝日、オンシーズン別途に1泊当たり2万ウォンを現場で決済する必要があります。 入室の際には未成年者と男女3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書の確認が必要です。 駐車施設は計30台を保有しており、全客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "このホテルには総客室数40室あります。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くには釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山1号線ボムイル駅、釜山2号線チョンポ駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内が提供されますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語の案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "最近、何か特別な防疫作業を行いましたか？",
            "answer": "最近、セスコで行う超微粒殺菌防疫作業を完了しました。"
        },
        {
            "question": "会員特典として何がありますか？",
            "answer": "会員特典としては、繁忙期や特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはボムネコル駅や商工会議所、CGV西面店などがあります。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機が備えられており、PM2.5の心配をする必要はありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室の宿泊料金は2名基準であり、ツインルームは最大4名まで宿泊可能で、追加人数の料金は1名当たり20,000ウォンです。平日の連泊予約の場合、連泊費用はなく、週末や祝日、オンシーズン別途に1泊当たり2万ウォンを現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には未成年者と男女3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "ホテルには計30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 462
    }
}